新歡舊愛你點簡

拍左拖一排嘅男朋友同一個中意左三年嘅男仔最近溝返你 你點簡

簡你老母

[/quote]